Repozytorium zawiera kod źródłowy w języku Arduino do projektu sygnalizacji świetlnej.
Aby pobrać repozytorium na dysk należy wykonać polecenie:
> git clone https://bitbucket.org/vicrac/arduino-sygnalizacja-swietlna main 
